MHXR 引繼問題，引繼粒制呢？

是咁的，想挽番MHXR但down完後，右上個引繼冇左，請問依家係邊度引繼

挽你老母

挽你老母 返5p啦

MHXR 日版: 4/18後新引繼流程及取回帳號教學